平安夜海港城有兩個手足涉嫌襲警保釋被拒還押至一月廿四日！！

#屯門裁判法院第一庭
#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

何(25)
襲警

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

#屯門裁判法院第一庭
#1224尖沙咀 #提堂 - 蘇文隆署理主任裁判官

孫(26)
襲警（海港城外）

控方申請無需答辯

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視

保釋被拒‼️繼續還押‼️

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

過黎呀 過黎呀

押後至2020年1月24日在九龍城裁判法院，等候證人調查及翻查閉路電視即係冇任何證明呈堂
想知法官唔俾保釋既原因係咩?

襲警好小事，咁樣都唔保得，冇撚野

又係隻奶共四眼狗

紅日出黎呃ot

Over my dead body

2隻字 奶共
3隻字 奶共狗

蘇文隆批准飛天南保釋，更撤銷宵禁令

6被告表現精神抖擻，依次為運輸公司東主王志榮（54歲）、工程公司東主黃英傑（48歲）、商人林觀良（48歲）、商人林啟明（43歲）、燒烤場東主鄧懷琛（60歲）及「飛天南」吳偉南（57歲）。 6人均被控暴動罪及串謀而有意圖傷人，新控罪分別指稱他們於2019 年7月21日及22日，在西鐵元朗站、元朗站J出口外，以及在元朗站和形點商場（YOHO MALL）內，連同其他不知名者參與暴動；以及串謀惡意傷害他人。 除林觀良和林啟明繼續還押，

屌啦

蘇文隆署理主任裁判官

呢個人要推比全世界都識佢

要搞
老豆搵仔 法官版

將堆官的惡行 講哂比全部人知

推

真係CLS

721 鐵證如山就俾保釋

海港城連初步證據都冇就唔俾保釋即時還押

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

暴動罪都比保釋
襲警就唔比

CLS，呢條死仆街，死全家

班仆街黑警便衣, 你畀人點咗相喇, 出街小心啲

癡撚線

屌你老母垃圾紅官 推撚到被國際制裁